公投：睇埋馬國明個回應，有幾多人認為佢係有屌過黃心穎？

正評：有，屌到厭所以唔志在
負評：冇，心已淡睇賓穎仆街仲好

馬國明真係賢者模式咁既樣

係咪只能偷偷劣鳩？

同關心妍粉絲必看一樣唔敢睇

fb 仲成班傻鳩讚馬明男神
我心諗人地可能處都未破呀屌你

毒撚個電話係咪淨係得媽咪打去？

馬明係咪香港最強老處？

林子健都屌到閪，馬明會屌唔到？

睇到喊係咪正常
點解佢可以咁好都要受傷害

勁仆街
但只要林子健一日未死。 一日我都覺得個天對我幾好

你破左處未先？

關乜事

你知人地私底下幾多野
我地都係唔好咁武斷邊個邊個幾好人啦
呢單野爆出黎之前有幾多個會覺得許志安係仆街

一直都覺得佢仆街喎，睇佢點對葉德嫻就已經知佢無咩品

其實可能唔多唔少估到 呢次證實左所以好快放低左

睇共鳴感

馬明過氣未？